有三四萬點投資好？

諗過做inmotion定期 3.8%年利率 係咪已經係最好選擇？

no

過大海
買大細

我前日1萬買call今日都變2萬幾
聽日更加多

話多唔多。話少唔少...

過大海買鋪大細 all in圍毆 贏輸都走

過大海聽日收市前買張即月期指 option 賭大細 all in Long Put，all or nothing